[onon99 ubuntu] Ubuntu 放棄 unity , 回歸 gnome

成日都係咁，玩玩 upstart , 又轉返去systemd, unity 又返去gnome, 成日都做埋啲 on 9 野
mir 睇黎都會收皮

早就應該咁做啦
淨係幫Ubuntu倒米嘅一件垃圾
unity班dev快啲死撚晒佢就啱

unity終於收皮👍

用返gnome咪幾好

睇漏野，原來mir 同ubuntu phone 都一齊收埋皮
18.04正式返返去gnome

講咗好似話用返wayland

一直都用緊ubuntu gnome

轉左unity 之後從此對ubuntu冇興趣

Kde撚lm

unity lag到喊

人真係好奇怪

ubuntu 用 unity 好多人鬧，之後轉其他 distro
windows 新界面好多人鬧，但依然用 windows
windows user 狗改不了吃屎

你將兩組audience 黎比較有乜用
Logical Gap 仲闊過你老母條波gap

mra又有位入

第一日睇佢啲post咩

mra無logic只有linux